警唔控酷刑係咪應該眾籌私人檢控?

P牌推唔到, 認同請分享, 好人一生平安

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

點樣私人檢控

同我推爆佢

成班地產商串柒柒，又出信又放警係咪唔記得
又話齊上齊落，銀髪發起罷買行街涼冷氣，點解無人撐無入日程表？又話要經濟抗爭？禁完錢就算？

香港人 出街

告唔到酷刑罪 要律政司司長同意
只可以 告更嚴重既 人身傷害罪

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》

唔告酷刑罪 告入第17條傷人罪都可處終身監禁

之前好似有巴打講過 可以告上國際 等佢出唔到國

個影響太細！？
假設眾籌要幾多錢

律政可以強行接管任何私人檢控

有無人知道程序可以點？

之前好似有巴打提過，推到有法律人士解釋，一定要告班仆街酷刑

一句講晒 9月1 入機場

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT